十個肥婆九個閪 剩低一個好撚nice

唔知點解肥婆永遠都係咁乞人憎，總覺得肥婆都係最攻心計

返學嘅時候 永遠講是非啲八婆永遠都係啲肥婆講先 篤背脊報串嗰啲呢永遠都係肥婆

依家出嚟做嘢 啲肥婆嘅上級永遠都係撚最乞人憎 肥婆都成日講是非八卦野、態度又差、語氣又差

我之前遇過嘅所有肥婆同學都係咁，同事大部份都係、肥婆嘅上級永遠都係好撚煩

有冇巴打有相同經歷？

利申：非歧視、有遇過Nice嘅肥婆

其實肥婆好慘
成日比人笑

真

以為上水牛牛潮文

真心冇諗住歧視佢哋 但係真係覺得佢哋大部份都特別麻煩 利申 有肥婆fd

醜樣係天生，但係肥冇藉口
肥人係抵俾人笑，因為佢地自甘墮落

肥婆真係好仆街
冇遇過好肥婆

我覺得瘦係天生嘅 肥係後天嘅努力

嗰陣dse之後第一份暑期工
有個肥婆問我借錢我唔好意思推借咗2000 比佢
之後佢偷咗公司錢比老細發現炒咗佢
咁就冇咗2000

完全同意
真係好多時肥西都係閪
但又小部份好nice

去非洲一轉睇睇